#: STRINGS.NAMES.CITY_LAMP
msgctxt "STRINGS.NAMES.CITY_LAMP"
msgid "Lamp Post"
msgstr "路灯"

#: STRINGS.RECIPE_DESC.CITY_LAMP
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.CITY_LAMP"
msgid "I can't believe I can make this."
msgstr "不敢相信我居然可\n以做这个。"

#: STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Plain fire. No science involved."
msgstr "普通的火。不涉及科学。"

#: STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Lusterless."
msgstr "灯灭了。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "How wonderful! Does it run on direct current or alternating current?"
msgstr "多么棒啊！它是直流电还是交流电？"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Presumably they've turned it off to conserve the bulb."
msgstr "大概是为了保护灯泡，它们把它关了。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Thanks for keeping me safe, light!"
msgstr "谢谢你带给我安全感，灯光！"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Pretty sure that's a lamp."
msgstr "我很确定那是一盏路灯。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WARBUCKS.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WARBUCKS.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "What an intriguing civilization!"
msgstr "真是个有趣的文明！"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WARBUCKS.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WARBUCKS.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "No need for light in the daytime, I suppose."
msgstr "我想，白天不需要光。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "It's a small comfort."
msgstr "一份小小的慰藉。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "What a quaint street lamp."
msgstr "多么精巧的路灯。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "It shines bright this night."
msgstr "今夜它将闪耀光芒。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Nary a glimmer."
msgstr "微光忽明忽暗。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "A welcome sign of civilization."
msgstr "一个文明的欢迎标志。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "It eases my mind."
msgstr "这使我心情舒畅。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "They don't turn off when I get close!"
msgstr "我接近时它们不会关上吧！"

#: STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "I miss street lamps."
msgstr "我想念那些街灯了。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "It cannot ward off the darkness forever."
msgstr "它无法永远抵御黑暗。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "A place to hold light."
msgstr "一个有些许光明的地方。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "A free light source. I'll take it."
msgstr "免费的光源。我就要它了。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Not much to look at now, but wait'll nighttime."
msgstr "现在没什么可看的，但是等到了晚上。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Quite radiant."
msgstr "相当闪耀。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "A dormant street lamp."
msgstr "一个静止的街灯。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "'TIS A LAMP"
msgstr "这是一盏灯"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "'TIS ONLY ALIGHT AT NIGHT"
msgstr "这灯只有在晚上才亮"

#: STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Fire is so versatile."
msgstr "火真是多才多艺。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "They're kinda dull in the daytime."
msgstr "它们在白天有点沉闷。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Wolfgang does not like the dark."
msgstr "沃尔夫冈不喜欢黑暗。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Is lamp for night lights."
msgstr "晚上用的路灯。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "A little bit of safe haven."
msgstr "一点点安全的地方。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "Looks like a street lamp."
msgstr "看起来就像路灯。"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Sanctuary!"
msgstr "避难所！"

#: -- STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "-- STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "A landlamp."
msgstr "落地灯。"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "Big light stick"
msgstr "大灯杆"

#: STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "No light"
msgstr "没光了"

#: STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.CITY_LAMP.GENERIC"
msgid "PRIMITIVE SOURCE OF ILLUMINATION"
msgstr "简单的照明源"

#: STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.CITY_LAMP.ON"
msgid "NONFUNCTIONING"
msgstr "机能终止"
